高登睇嚟真係愈嚟愈唔掂

話說前幾日高登出新嘅網頁版，一睇第一個反應係「哇，同之前差唔多樣嘅」，之後再睇落去，佢話入面改咗(應該係用咗React，雖然本人偏愛Vue )，話速度快咗，但其實親自測試後，同舊版速度差唔多

不過其實都到咗2018年，整個新網頁版都重係無responsive，連detect係咪手機用緊個網頁再redirect去M版都做唔到，係咪有啲過份呢？

更重要嘅係佢個post已經長期置頂，但依然只有14頁，post都爆唔到，睇嚟高登真係要沒落了

關我地咩事

過氣論壇

但老老豆豆，高登啲討論高質好多

阿joe

wfc

高登？乜鳩野黎

抄返連登好過啦
反連登都係抄高登起家

都無人上好難唔快

做幾多嘢都無人再理

但無咁多小學雞係真

就黎連笑佢既人都無

90、00後過番去唔該

不嬲沒落咗好耐

樓主唔講都唔記得有呢個地方，彷彿係陳年往事，不消提

諗返起阿Joe話page view無跌真係笑大人個口

UX 真係好差，好多地方好明顯冇諗過，例如入左個 post 出返去居然要再 load 過真係

駁唔到

唔覺

剩係入咗去個post，之後要撳好多下上一頁先可以返到去上一頁，已經知道個網真係好失敗

你講十年前？

睇吓，一撳入去個post之後就即刻同我整4個history出嚟，究竟有無測試清楚先整出嚟

已經抄咗完全封鎖

相比連登，高登係高汁啲，唔信上多啲嗰邊留意下

呢到會即刻少一半人流

咁你仲唔走？

未分之前D質素都開始差架啦,
不過終於唔洗再用佢都垃圾網已經好開心(uiux差,又成日死ser又要分十幾個ser)

細路post都算, 炒股又得罪你?

唔願意接受批評，一味話唔滿意咪走，呢種固步自封嘅態度係唔會有進步，你家下就好似啲廢老噉

人多呢度咪又係傾黃賭毒

執柒左去啦

連登開台之前無乜風聲
真係無諗過高登話收皮就收皮

老老實實係咪搞死左高登你地先安樂？

高登果時都係愈少人愈高質
人多但係全部中小學有鳩用咩

連登開之前阿Joe都話估唔到佢咁做，以為佢嗰一個月係修改佢個APP，點知係另起爐灶

人少D我無咩所謂，不過班小朋友應該唔止一半

膠登噉多年都未死，高登多噉多人上又點會死，加上牙祖間公司有fevaworks加持，好難執笠。

其實以前無連登嗰陣嗰班人咪都係喺高登，只不過而家有批人分咗過嚟，所以睇落高登咪變相好似高質咗咁

牙連會少好多廣告錢收，呢到隨時執笠

出面幾多d垃圾補習"名師" post

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

佢自己堆"正統"會員都趕客啦
我就從來無屌高登垃圾 但成大班一聽到有上呢面就起哂鋼

但另一個問題係 d post好難討論到落去
好少可討論過幾page 小圈子同鬧呢面的post除外

傻啦，就算點低汁都未試過好似依家連登噉

又自貼求ac、又金鐘m記、又收錢71遊行，柒事多不勝數

人流都無 高質條撚咩
有人覆你又唔知 林早洩硬件軟件都垃圾到

咁老先黎失業真係好撚慘

佢有咁既能力就唔會收皮啦

比埋CODE佢都未必識返個出黎

抄緊啦已經

自己上去望下，抄咗唔少

前幾年都仲係嘅，依家嗰邊都少人傾，呢邊就直情變咗名校secret，一啲基本思辨能力都冇

其實咁睇連仔都唔係咩好嘢，只係嗰時阿Joe對班用戶嘅態度實在太差，所以最後先搞成咁

話高登高汁個啲
自己搜返高登呢2,3年 有咩爆得起既post
宜家大部分網絡熱爆既post都係傳自連登

高汁？十年前就高汁

網路文化自從LIHKG起壇之後都冇之前咁百花齊放
網典都開始冇人寫
連狗好波

如果高登宜家都仲真係咁多高汁post
神早吸撚返哂啲人返高登啦

全部愛袓力/小圈子post=高汁？？？

柒事仲多，你諗吓高登最多人上嗰陣時有冇連登咁多柒事發生

小圈子兩邊都有

的確呢邊抄車抄得多

自從有新app之後係吸咗一部份人走

新app前後嘅高登人流係好明顯

有兩邊走嘅人都知

wellcome home

人多自然交通意外多

係呀 不過個重點係真係少左好多人

依家都係

P.S. 兩邊時事台都有上

高登多人上嗰時有冇噉多

高條毛

因為你d低質抄名狗過晒黎

哦

2016年到依家，出現咗咩連登獨特文化而又炒得起？

因為連仔真係好努力學嘢，睇吓上面個網就知

「連尼住 :一切由 學寫 Android App 而起

聽過高登 CEO 對於網站收入及第三方 APP 的分享之後，我們更訪問了被封殺的 LIHK APP 開發者 – 連尼住， 看看由他的角度出發又是一個甚麼的故事。

想製作更好用的高登 App

連尼住，一個高登仔都十分熟悉的名字，因為開發 LIHK 及多年更新改良，令極難服侍、具攻擊性的高登仔都對他尊重三分。問及他為何開發 LIHK，連直言當時其實已經有幾個第三方 Apps，不過它們都各有缺點，連覺得未能滿意，剛好自己想學習寫 Android App，所以就寫出 LIHK HKGolden。問及他到底花了多少心血，他指這三年間一直都在改善 LIHK，更新超過三百多項，而且除了介面參考 Maize HKG 之外，其他如 Programming Design、Client Programming、Server Programming 都是自己一手一腳包辦。LIHK 的更新頻密，連指開發時間都是在放工後抽出來，每天做到凌晨兩、三點。」

連仔嘅知識真係真材實料學返嚟，肯定用咗唔少時間去理解去學，如果只係靠抄，無經驗嘅話，實有好多bugs彈出嚟，所以高登而家整啲新嘢咪咁多bugs

不過佢地又真係炒唔哂

你個名

人雜左 呢個係無可否認既事實
連登係掘起得好快 用左2年 就追到高登十幾年儲既3分1總用戶數
以前高登係毒撚為主用戶群 宜家乜人都有

轉過黎果陣兩邊都低汁了

我剩係睇到對面明顯地少人

結果咪一樣係抄

exact7ly 到今時今日仲話高登高汁乜乜柒柒個啲
似想拉人返去多啲

連仔最多只係抄concept，但電腦知識肯定係自己學

係

每一版都見到有一大舊垃圾喺頂就唔開胃
估唔到佢改版都唔整走呢舊屎

公道講句
我未見過咁勤力既高登

本身連登既開壇原意都係傳承高登文化

舊時就係
依家淨係識圍爐屌連登
話上過高登唔可以上連登之類 日日係度打飛機

牙祖仲係用緊手寫板
唔好怪佢啦

高登真係好多有名USER
一開始係高登開POST起家
達哥, BOB叔, AUMAN...

連登

事實係多咗好多新會員（冇高登ac而唔願意了解高登文化嘅人），屌佢用殘體同5p字可以屌返你轉頭，屌佢開自拍post可以話你歧視佢，打蝗拼俾人踢爆可以理所當然噉 ...etc

高登都係咩人都有，但係絕對冇連登噉多思想唔成熟嘅會員

係度玩左左右右正字都玩左好耐

結果多咗一大班連高登潮文都冇乜睇過嘅人

用Adguard

高登d台半日前既回覆仲係第一頁 人流少得可憐

咪玩啦高登乜人都有
以前係高登想揾個真絲打都難啦

自己識唔到就話冇

小美....

唔通我上完呢度，再上高登又要話俾佢哋知咩？
成班儍仔，就算俾佢哋知道又如何？叫早洩ban人？宜加早洩求神拜佛都想多啲人上高登啦，仲敢亂ban咩？下面嗰班儍仔真白痴

不過其實我唔明，而家請個Programmer寫前端同UXUI真係咁難咩，定係佢畀唔起錢請個好啲嘅人? 比起佢個新版webpage，我覺得佢個M版同舊版所用嘅aspx好似重無咁多bugs，重好用過新版，不過當然最好用都係連登，但係明明高登個新版都係用React寫，連登又係用React寫，點解會差咁遠嘅呢?

新會然太多 登記ac門檻低

有冇打5p字屌返你轉頭既post睇下
我未見過 (波台假膠唔算

幾個月前嘅post好難搵

兩三個出名既實有
但一定係男性為主

開新討論區預咗啦，在所難免

要寫一個有自己特色嘅web page係難

係多新會員
不過講登記門檻 高登咪仲低 早排日日推唔洗ISP都註冊到
一時又話舊會員送登記碼

我都想知點解連登多噉多女會員、噉多5p上

兩登一齊戒好過

交友
口裏說5p，身體卻很誠實

5p文化入侵

又sms 又會員送碼

仲好意思屌連登門檻低，咪又係isp

起碼而家唔使成日轉forum，而家繁忙時間forum1都唔lag

啲女可以公然貼腳貼波相招厹

舊會員送登記碼都係舊會員至有

連登邀請碼初期係可以bug大量出嚟
當時有人開post講過
之後連囝fix咗

話人抄登，但係個post d人叫佢地抄連登

次次上高登都hang browser

有冇source??

多女會員=/=多5p既
我上面都話過人多左，實雜左

論壇網頁/Apps質素 連登勝
會員/討論內容質素 高登勝

有冇source先
上面話咩5p字屌返人轉頭又冇link 宜家講又冇source

好難信你喎乜都得個講字

因為冇咁多po

高登要轉型搞高質討論
或者有得生存

炒唔炒得起就唔知，但有一樣嘢肯定嘅係連登已經成為媒體焦點，睇吓Google新聞就知了

關鍵字: 連登

關鍵字: LIHKG

關鍵字: 高登

關鍵字: hkgolden

連登初期啲邀請碼係課金買app就有...（iOS）

跟住an用家即刻好多人買LIHK app

預備等連囝開放埋android app邀請碼

android 版LIHKG 個邀請碼就係LIHK app交易編號

當年連囝一公佈呢個消息，好多連登仔都屌

駁唔到

利申：間唔中返老家

佢地不嬲都吹捧緊自己啲討論幾咁「高汁」啦
不過冇人賞識，所以先咁少人睇咋嘛

高登冇肥絲已經贏晒

有咩可能每次有咩post有咩罵戰就要專登去做record 你以為我好得閒？

唉你哋信就信，唔信就唔信

我信 因為都見過

個APP咁耐都未寫好

BTW BAM左洪非凡未

街外人一諗起連登會諗起啲咩

如果相對於棍波，自動波係廢牌。
咁相對於連登，高登就係廢壇。

多謝你

揾囉
真係想見識下

兩邊時事台都上一個禮拜，尤其兩邊都講緊同一樣嘢嘅post都多啲去睇下就知我此言非虛。

早洩

你當舊登兔女朗村姑死嘅？

次次聽到人咁講都返去望一望，
次次都失望而回

你不如問佢生癌死左未

日日上連登嘅人，成日上時事台點會未見過呢啲事

不過突然要我搵返出嚟真係有難度，唔記得哂啲keyword，加上冇你噉多時間搞呢搞路

都係嗰句，你唔信就算，咪當我鳩嗡

無知嘅人係最快樂。

次次返親去望兩眼 都係一堆屌連登乜乜乜既怨婦post
又唔係就係早洩點好點好既post

即刻走人

高登喺Joe接手前係高質嘅

邊邊多啲

連登多00後多5p係事實

927果晚都諗住玩埋星期日散band第朝返工
真系冇諗過政府話放催淚彈就放催淚彈

成日上就一定會見過? 即係經常發生?
但係又一個post都揾唔到出黎比人睇?

舊登高質

最垃圾嘅雨狗洪狗麻鬼鬼唔單止冇收皮
仲要成日比官方Facebook當係精選文章

怨婦真係好中，
以前話連登會係另一個膠登，
點知而家係高登變咗膠登

Feverwork 係佢？
竟然...

我記得以前啲人叫高登仔，而家已經多數叫連登仔或者直接叫網民就算，高登仔已經無乜人再叫

而且冇咁多世界級毒撚

喂阿哥而家2018年
梗係比10年前多00後㗎啦

高登根本係靠雨革頂多陣 原本已經收緊皮

好撚on9
我上創意台，成列都係佢地啲post
好似變撚到小圈子 成個創意台都係佢地私人chatroom咁

舊登login password終於有加密到唔再就咁直接plain text傳送

不過加密方法係md5 即係加左等於冇加到

唔係搵唔到
係一來冇時間
二來唔知點搵

成日上實有機會見到呢啲事

我唔會逼你信
你即管唔好信
就算親眼見到都當冇

高登母公司係fevaworks

BTW，出面班人諗起連登只會諗起一班未成氣候嘅90後00後連登後生仔，甚至係成班毒撚

又串又亂鳩ban人 唔好諗點翻身啦 摺左佢啦

00後低質都係事實

你咪一樣成日打5p字

高登都話有過夾錢登報反政改
連登真係唔敢同人講有上

手提電話上討論區秒回
向下swipe取代F5

過去睇左幾日 不得不講句連登討論根本就係垃圾

我法國你講野真係有啲矛盾
一黎話連登點低汁高登點高汁，但又要keep住上開呢到

跟住又話有5p屌返人轉頭，但又冇link
叫你比link又話揾唔到，但就成日發生經常見到

之後又話原來唔係揾唔到，係冇時間揾，但又得閒係到吹咁耐水

蝗蟲天下
連登就得金鐘m記

波台狗話連登討論根本就係垃圾

唔係功能技術，係文化特色

成班垃圾連登狗

但高登依家又真係好少人流 等人回應討論都要十分鐘或以上

你真係好可憐 比你口中既波台狗屌撚左你條女牙？

又劃分波台 cc台

其實有冇巴打仲未慣家陣咁多女人仔喺到講嘢
舊燈不嬲都係男人講晒

第一張圖真係好壯觀
兩個NOW
其他全部都係HK01

hk01記者朋友我愛你

不得不承認波台出心出力撐起兩登

話要轉形做高質forum仲好笑，
問過阿Joe未呀？
你做估佢想轉高質定多返人丫嗱？

當年雨革光復行動post嗰班巴打過哂嚟
下次有乜嘢行動都會過埋呢頭 高登只會有熱狗留係屋企打飛機

又嚟，ff夠啦

咩年代牙
仲夾錢登報
登毒果送錢俾肥佬黎牙?😂

1. 廢老思維，話你低汁就話唔鍾意又上，唔鍾意應該要走，唔可以批評，唔可以有讚有彈

2. 叫我搵返以前同人罵戰嘅post？點搵？就好似叫你搵返半年前著過咩衫出街，出街有冇見過有人食煙，條友咩外表一樣；喺度為難人，而且我又冇逼你信，你反而逼我提供實證..

R爆頭都中冇頭緒搵
最簡單 Google 搵：「吾你老母」 都要搵到出年佛誕

3. 我一人獨戰波台友撐連登嗰陣唔知你做緊乜

雖然你係五毛不過我同意

因為嚇走晒真絲

所以啲人話呢度小朋友我同意 但係肯定係對面毒好多

冇上高登好耐

呢到毒撚待遇比起高登差好多
多咗人歧視毒撚

應該兩邊都上，尤其兩邊都討論緊嘅話題，會獲益良多

高登d討論仲係高汁少少

咁冇咁多小學雞同垃圾係真架喎。

咁你係唔鐘意喎 有屈你咩 你上面屌足咁耐
同埋點樣唔可以批評先? 你屌完呢到捧高登，連仔有冇好似早洩咁BAM你?
呢到好自由，你鐘意屌，屌到1001都冇人阻你
不過我係唔想辛苦，要上住黎屌

你出街食過間難食既餐廳都唔會再食啦下嘛 唔會日日都屌住咁食架嘛

屎米台

果然夠哂高汁

叫我搵同5p嘅罵戰，單從5p字去搵都有排搵

Google search
- 吾你老母
- 系你老母
- 甘你老母
- 牙你老母
- 5你老母
- 五你老母

唔知要搵到幾時

如果要直接由連登收件匣入手就更加難搵，我回過噉多post，真係要搵到出年佛誕

老實講，果陣好多網路文化都係由高登出黎，甚至影響埋唔上網既人，仲有一堆改歌潮文，試問連登除左令一堆mk 5p人入侵之外仲有咩網路文化係做到出黎？

01同事們好

班高質會員唔係退出就係過咗嚟 今日嘅高登一無所有

咁真係多謝佢地d垃圾 on9當有趣的假膠post喎
抄人當自己 打埋哂5p字
比人屌就話網上唔使咁認真
仲曾經話撐起連登 咁把炮咪扯囉 好行唔送

係你唔鍾意我屌，批評我點解又要屌又要上，呢啲唔係正宗廢老思維？點解唔可以有讚有彈？

我有日日屌、專登開post屌連登？見有post講類似嘅嘢屌吓都要俾你阿芝阿咗？

on9假膠錯重點
真係駁你都費事

呢個真，呢到某啲盲反高登嘅人同支那人反日本差唔多

咁都有得嘈

噉過咗嚟創造咗乜嘢獨特連登文化？

連登無論點低質都好
Web ui , app design 都遠拋高登
玩完4k落返8bit，點有動力

我地點樣幫呀早呀？

係，希望上面某啲人願意接受現實

唯一真係唔知條柒joe有冇it 學識，一次又一次咁反科技而行。
我過連登都係因為扑鳩左lihk ,叫我用佢個垃圾app我真係放棄唔上了。 咁lihkg一出好自然過檔。第二係為左on9 人流量竟然自殺式sms放小學雞入去，結果係點大家都知。

ok而家連登唔只盲反，直頭係社會反人類集中地，小學雞冇少到，但痴線佬多左一大堆。
如果個邊o的正常資訊同講故台班高汁人返到去，我都懶得再返連登。

重申，其實好多用家真係睇app做人，不得不說lihkg個app 真係重來都遠勝高登，由第一個lihk已經係，至今高登個新app頂多只叫做 免強接受而算唔上好用， 呢個係direct feel黎。

討論區嘈吓架好閒啫 大家床頭打架床尾和

舊燈真係好靜
有陣時返去 根本無乜人回post

你不如問埋2011-16高登創造咗乜獨特文化

唔係個個都噉諗，我深信有一部份人已經扑柒咗我

舊登完成歷史任務架啦
要留既人咪繼續留係度
好似一班online game私服咁回味下一樣

成班話高登十年前高質
十年前成班08小隊入去做小丑都好意思話高質
2006年前就差唔多

舊登淨係隨時會交資料俾黑警已經可以永久blacklist 啦

而家香港情況愈來愈差, 立左廿三條係舊登講野真係你玩埋我果份

嗰啲碌柒根本唔值得交流

你覺得我攞高登嚟比對連登唔公平？

姐係要等十幾年至塑造到自己文化？

唔好再攞以前打飛機
咪又差唔多

人多口雜，個個討論區都有呢種情況，好難避免，作為Admin 更加就係人越多越好。好多所謂舊人就成日撚新人，更加激化矛盾

條友可能都過埋呢邊

真香

人數少 自然小學雞五毛波台狗既數量少

膠登短短幾年都塑造到自己一套文化同術語，又有膠登時報、膠登音樂台呢啲屬於膠登仔嘅產物。

多得你呢啲五毛。五毛波迷大隊長

圍外撚有人理咩
\ /

以前高登冇連登噉雜噉多5p噉多思想幼稚嘅人

以前？曼德拉效應啊而家？
賭撚jer霸廠長好撚成熟咩？睇過先

反而呢一邊個最欣賞BAM鳩左十卜ching呢啲論壇癌細胞

5P呢

有時見到啲唔願意認識高登文化嘅人真係會忍唔住屌柒佢

至少有自己一套文化

okok，噉我降低自己要求，暫時唔需要炒得起，我作為連登仔真係好想有自己討論區一套文化、屬於自己人嘅產物，我（哋）可以點做

真 無咁多on9

咁你又番過去叫春既?

以前你仲同洪狗稱兄道弟一齊做熱狗糾察隊TIM

依家真係想要高質素認真討論
通常要去兩登仔開嘅tg谷

未來撚啊廢扮泛民打手但同其他五毛有講有笑

LIHKG @ Android

除咗嗰一單已經搵唔到嘢攻擊我？

有共同目標合作有乜問題
侵之前都成日同克林頓開P啦

power off
高登就剩返熱狗同五毛波台狗
咩D wade dewi
我就睇唔到2018年嘅高登有幾高質
不如你分享下2018年高登有乜高質post吖

文化不嬲都係要浸先有㗎啦

反對小圈子討論

唉嬲是旦啦，想入

又係果啲舊就等於好既心態,on 撚99

高登咁撚好就死返去撐場啦

留係呢啲低質論壇托咩

懶係清高咁

Tg 谷除咗畀mk男女係度搵食之外
根本就一無是處

08年開始上高登 啲人已經屌無以前咁高質
到轉左黎連登 舊時垃圾登都上神枱

BINC從來無限期
唔係你嗰次斷正你分分鐘過去叫多幾次啦

08小隊返屋企飲奶啦

好耐無聽過呢個名

計返如果08年18歲上高登
而家已經28歲
太過著重老屎忽就造就咗垃圾波台狗持老賣老嘅文化
咁個壇係唔會進步
利申06 ac

當年咪係高登度睇奇拿放冠A 淫照
之後就愈嚟愈多人

個個都話回家,根本就冇人回家
咁樣呃牙糟

高登成個波台完全收曬皮， 一個球會post推成個月先1001, 高質討論？ 人都冇討論條春咩

講系統連登贏高登十條街

講質素就各有千秋

講創意就點都係高登贏

高登年代屌08小隊 連登年代屌00後 5p
都係老屎忽 不用分那麼細啦
唔好再鳩吹高登幾高質就ok

唔會得
連登嘅會員太多唔同嘅人
大家嘅價值觀都唔同

唔係噉嘅意思
只係將兩登最多人嘅時期相比之下
連登顯得特別低汁噉解

我一向兩邊走
唔會話留死一度

通常對應某啲主題嘅
本土反熱狗都有2K幾人

討論咁耐無人探討下點樣有高質post？

搞清楚，反嘅應該係高登暴政，而唔係好似高登某啲人噉成個壇都反，大家都係迷上高登文化、熱愛獨特創意同文化嘅人

連登最垃圾就係有班細路瘋狂吹奏大麻,甚至公然討論吸食經驗
仲有留哂tg大家知咩事啦

機界原種喺一年前講過只要再多啲人自然就會多高質post

結果呢?

我哋再等多一年，再多啲人自然會再有多啲高質post

小朋友先鍾意反大麻
老師叫你唔好食呀嘛

多得關蛇炒中資股港獨鍵國又多左筆資金 買張電莖椅慰勞下革命分子們啦

又一件死道友

高質低質點分？

用你個定義做標準？

樹大有枯枝

人多有白癡

我喺美國考完試 合法食返支不知幾正
根本唔會上癮 好過食煙飲酒
（返咗香港幾年冇食 反而一個星期一定要飲一次酒）

已扑

人哋人流真係少左
就算cd rom都想睇多啲回覆啦

人地個創意台的確高質過連登
人地人少都仲有高質改圖post
反而連登就抄content farm

樓上噉你老母咩

你唔講都唔記得連登有創意台

呢到上抄登既老實講句有幾多係上過高登
大部分都係5p 00後 人踩你又踩 根本就係以前俾高登恥笑既一群 家陣高登少人左咪出曬黎報仇囉

網頁版都唔好得好多, 用到2016都仲係上世紀咁嘅design同速度
唔係有向日葵巴打整嘅Helianthus.annuus根本用唔到

仲有嗰種不可一世嘅態度, 不論主觀客觀都想轉, 只要一個走, 其他人就會跟

兩登最多人嗰陣，高登有冇連登噉低汁...

收錢愛國遊行：自拍求財，俾人撚到出嚟唔鋸錄音爆粗狂屌，有啲仲話求財係冇問題，唔怕俾人起

金鐘M記：呢個唔洗講，流出嚟啲相真係柒到核爆，啲人最尾唔知有冇夾返少少俾人

中學雞自貼上連登：懶威懶型噉，之後個post 好似有人開到（3）仲推緊

大量各種自拍post上連登：有啲post俾人屌可以無視甚至屌返人轉頭

5p字/蝗拼橫行連登：有時屌佢可以屌返人轉頭

自貼乞連登ac：男男女女都有，行為超級幼稚

上面有啲我係有做record，得閒至貼返上嚟俾大家回下帶

之前有人講過「噉」係「咁」嘅正字

連登個創意台根本唔值得浪費時間入去睇

估唔到係佢on9姐 一早又唔整好個apps比人用

人地完左又無新apps接住上

d人走哂先整新apps

咁樣有鬼用咩 d人唔係老奉上高登架

2015後嘅高登同呢到有分別？

連登網聚

...

高登挑機

Lihkg=小學細蚊仔
高登=廢老老人院

LIHKG 型男索女錄音紀錄：

愛國5P連登仔俾巴打撚咗出嚟至知俾人玩，嬲嬲豬屌柒全連登

MK交友高登時代已經有, 詳情請睇「緣份配對計劃」

高登時代夠有網聚, 唔通果班毒撚依家上左神枱?

高登冇自拍邊有咁多高質絲打比你J (魯七, 六月, 小美麗, 金妮雅絲)

高登久唔久都有叫人留email拎ac, 大把人中計又唔提?

仲未計08年高登全面愛國, 屌陳巧文

呢d夠有record, 舊登做既就唔低質?

高登校園台就快可以摺

咁點解你仲要上連登

連登係多post, 但唔掂
碌兩三版都無個post 想睇

以前高登都仲有幾個post 會入去睇
可惜高登已經無乜人
到底以前開post d 人去晒邊

- 高登久唔久都有叫人留email拎ac, 大把人中計又唔提?
有冇on99到自貼乞AC、信7-11有HKG點數卡賣？

- 仲未計08年高登全面愛國, 屌陳巧文
講緊兩登最多人上嘅時期
高登仔會收錢71遊行？
高登仔會噉易俾人當狗撖撚噉易信愛國有錢收？

- 高登冇自拍邊有咁多高質絲打比你J (魯七, 六月, 小美麗, 金妮雅絲)
連登多好多

- 高登時代夠有網聚, 唔通果班毒撚依家上左神枱?
兩登網聚嘅人同質素你又點睇？

我唔否定高登有佢低質之處，但兩登最多人上嘅時間，攞嚟比，邊邊低汁啲？
唔好同班低汁00後講好說話好冇？

因為連登系統 user friendly

所以應該兩邊走

高登時事台有時啲討論都唔差

冇話講唔講咩好說話

係有D人偏要搵A既差野同B既好野比, 根本沒有誰比誰高尚

你要拎舊燈黎劣鳩阻唔到你, 我呢就響舊燈轉會既, 果陣反對班5毛同熱狗洗版就比林早洩Ban左, 呢樣野已經夠我永不錄用舊燈

你答我先，高登仔會唔會好似連登仔噉可以為錢咩都做得出，如愛國遊行？

佢以為keep返個樣有情懷，留住d user
又唔諗下因為你個濕鳩app同舊website走左幾多人去連登

高登音樂台作品

連登音樂台作品

高質？邊撚到高質啊
睇過

冇膠登音樂

肥絲捉正字咪又喺俾人屌

自貼乞ac好多都係撚狗咁撚喎

好懷念呢個版面
10年前上已經覺得好落後
同期其他討論區d版面已經靚好多
估唔到10年後仲係咁

2個時空既事點樣「會唔會」?

10年前如果有連登你又點睇?

今時今日如果冇連登得高登你又敢唔敢肯定講冇人收錢遊行?

不如你又答我連登會唔會好似高登咁響七一/十一期間熄燈?

最後咪俾人撚狗撚到走哂

依家個app完善左好多啦

出個高質post
得10頁唔夠
有撚用

高登仔好多改歌都好高質，特別有印象嘅係核突支那style

老實講都仲係好差
我用緊dathkg果個都仲靚過官方

到左呢個時候都仲要搵高唔高質黎打飛機

最劣咪就係10個有9個post入面班怨婦響度圍爐

事實就係00後好多都好低汁

我重申我唔否定高登仔係有其低汁之處

但相比之下

連登呢邊特別低汁

皆因班00後(主要係)

咁講啦

你覺得我哋應該繼續放任佢哋定同佢哋互屌定教化佢哋？

呢個大家共同嘅抉擇可以影響日後連登嘅質素

低汁POST 真係唔會想睇落去，理得你裡面有幾多人討論緊

如：關囝入POST洗板你會想睇落去？跟住個個焦點轉移咗佢到或者其他唔關事嘅事情度你又會想睇落去？

係外國上連登同高登
速度高下立見，連登快到無人有

真 關狗單純捉五毛然後攻擊佢而唔係正常討論

06年上，果時已經開始有人話新不如舊

老老實實
你估我唔撚想回家咩？
事實係大勢所趨被迫留係連登
呢度一啲高登美好優良傳統都傳承唔到
成班自視過高嘅鍵盤戰士 冇創意冇知識冇批判思考能力
其實同5p真係冇乜分別

用口講句野咪知邊個字岩音d

你指比人當狗撚
但仲不停牙祖前牙祖後個班豬叫高質？

又未至於完全傳承唔到
只係太多新會員...
又難教化...

不過間唔中都有人貼高登潮文
仲有人知高登文化係咩嚟

至於創意上係差啲
尤其改圖方面
屌5P字啲圖仲用緊高登嗰堆

有班豬都係真

power_off你咩立場，大家有眼睇

唔洗搞埋啲小動作

都係嗰句，我獨力大戰波台友，支持連登崛起嗰陣唔知你做緊乜

我開POST 出錢出力送LIHKG VIP嗰陣你覺得我咩立場

關愛座入post貼圖捉5毛

我會自己click入去起佢底睇, 我睇到關愛座又冇捉錯, 有咩問題?

影響討論，即使有時人哋論點冇錯嗰時佢一樣入嚟照捉

原來你係撐關囝嘅...

噉真係冇乜討論空間

我都講到明會自己click入去睇, 你都要用個「撐」字

仲以為你黎理性討論, 原來有曬立場真係冇討論空間

你睇完我上面個reply仲問有咩問題，嗰下我真係呆咗

如：關囝入POST洗板你會想睇落去？跟住個個焦點轉移咗佢到或者其他唔關事嘅事情度你又會想睇落去？

唔係有冇捉錯嘅問題

捉5毛捉到自己立場都要轉幾次都可以話佢冇捉錯

有幾多隻五毛就逐個reply quote再貼圖，雖然已經完全封鎖咗佢，但係之後見班五毛同其他巴打同佢嘈真係好煩

睇閣下開既POST, 我又想問下power_off巴打

賈雨村佢算唔算洗版搞到連登低質?

有冇例子

你都幾矛盾, 屌5p/mk字話題比人屌番轉頭<----就係連登仔低質

屌5毛然後5毛反咬變罵戰<---就blame捉5毛果個

我上面已經講過有時人哋(佢所講嘅五毛)論點係啱，佢都走入嚟quote完再貼圖破壞討論

成日懷念高登文化有咩用
舊登16年左右都變撚晒啦
每月之星依d舊野冇晒,大把潮文冇人識
又有5p淫底post,緣份交配計劃
老實講時代會變,果陣97,98,99年都上高登都比人屌5p
依到家00後,連登只會愈黎愈唔岩你口味
所以咁執著都無謂

真，近排開始上返，有個改圖post 笑到仆街，搵返以前由頭笑到落尾嘅感覺

基本上99% ios都過晒黎啦
屌你老母高登個官方app鳩撚到 又疾 又彈app
仲要唔比人用hkg 專制到 抵牙租失業

屌多次你老母 執撚左佢啦

話唔覺果班就一定係小學雞

因為都未上過高登

免費EMAIL開ACC果班00後小學雞

你意思係順其自然...？

對文化執著係因為想捍衛、想傳承落去

文化係無價，唔應該淡化然後被同化

應該一齊諗方法傳承落去

以本土、高登文化為榮

舊燈末期就係有班開10個post, 8個post係5毛mode, 2個係正常mode既網軍

你仲以為依家5毛係傅振中咁樣癲得咁均循?

如果貼圖捉五毛同時再積極討論同個POST有關嘅話題，成個POST會好好多

我傾向理性討論，唔會一刀切因為佢過往同你立場有唔同而逐個POST見到佢就捉。

你放心，一般嚟講我唔會理/管你哋點捉，見家下有機會至發表吓自己意見。

冇事我返高登時事台睇POST

當初話繼承高登文化嘅係你班連登人
屌鳩連登冇獨特文化嘅又係你班連登人
呢個世界點夠你班連登人玩

連登咪又係少左人。

膠登繼承高登文化之後再自己成功塑造咗一套屬於自己膠登仔嘅文化同產物

點睇都唔係同一班人啦下話

不過都唔夠班怨婦威, 話自己高質, 響自己壇就圍爐, 轉個頭去第二個壇開post, 肉唔肉酸d

五毛扮中立唔係第一日嘅事

唔認同要留死喺一個壇到

多啲上其他壇

可以增廣見聞

高登ios版同an版都無連動，又無回覆通知，淨係得個垃圾回帶，有時回覆咗乜野post都唔記得邊個打邊個，有人覆都唔知啦，呢兩樣野連登真係做得好過高登好多

你隻賈雨村扮乜撚嘢

兩邊走還兩邊走, 走去第2邊開post唱人果d唔叫增廣見聞囉

五毛發完癲係會扮正常洗底
咪撚戇鳩

創意台改歌改到歌手唱番
講故台講到出書出電影
仲唔夠？？

挑
你管到咩

人唔笑狗都吠

膠登出現果陣舊燈班人咪又係話人「抄燈」

依家膠登又上左神枱? 仲要由「高登支持者」把口講出黎

我三邊都支持喎

支持連登 (網頁同APP 介面易用人性化)
支持高登 (高登文化同創意爆棚)
支持膠登 (塑造到屬於自己嘅文化產物，噉少人上到依家都未執，有毅力)

膠登連登都係抄高登，但係前者可以之後塑造到自己一套文化產物，後者就連繼承高登文化都唔得掂，膠登係有誠意啲嘅，可惜有心無力，掟石又趕走咗一大堆人。

我只覺得差唔多無晒啲改圖作歌呢啲二次創作

好掛住呢張圖

覺唔覺早洩玩大左

其實呢排打柒名校secrets...
係極少數成功例子 今年幾個登出去打仗都係輸多

改圖真係唔多見有高汁嘢睇

想問之前狙擊caca yu搞成點
算唔算成功
無乜留意件事

完全唔知道發生乜事

都算嘅
Caca都喺IG開post 取暖with disable comment

以前講故台久唔久就人屌啲人借故台嚟出書

兩個唔同嘅字，發音唔同
只係大部分人通用「咁」字

好耐都冇去,
依家咁多娛樂時間都唔夠 , 有LIHKG 都夠啦.

改圖作歌都冇乜啦
只不過係舊登重有極少量而連登冇噉解
講真，而家改圖改歌，點解重要喺討論區上面做先？我放上Facebook 做KOL唔好？
當成件事變咗質就返唔到轉頭㗎喇

原來係噉

多得肥絲，搞到有啲人會特登打錯字

好過抄登成幾千個垃圾post

其實我覺得關愛坐巴打個所謂洗版行為雖然係有影響到討論 但其實都叫做提升咗論壇質素
點解咁講 普通唔係上得密嘅巴打根本唔會認得曬五毛啲名 好容易比啲隱性五毛「帶風向」
關愛坐巴打個洗版行為某程度係防止緊上面嘅事件發生 大家睇得清邊啲係鬼就唔會咁容易比啲五毛混淆視聽

見到關愛坐巴打嘅追擊留言 最多咪用一秒睇下係咪真係五毛再用多半秒碌落下一層 其實好少事
上面都有巴打話 問題在於啲人反擊/屌佢洗版搞到轉移左討論重點
同佢對罵嘅唔使多講肯定五毛
咁屌佢洗版個批呢？我相信正常人對啲追擊都係碌下一層就算 屌得佢都係想正常人對個行為反感 咁就無人捉五毛 咁依批人係邊個都好明顯啦

喺度比少少建議關愛坐巴打 你追擊完比五毛反咬 唔好再留言同佢地對罵 咁就可以對個討論嘅影響降到最低

當然 最好就係連登可以有啲針對五毛嘅系統
咁就唔使關愛坐巴打捉黎捉去影響討論
（完全封鎖雖然某程度上係可以對付五毛 但現階段仲係見到好多人quote/屌啲五毛 可見成效不大）

牙Joe

呢d無矢的既所謂批評

根本就係吹灰

咁撚鐘意舊登你咪返去囉
又無人唔比你走

個個forum都有特色架啦

講一大論，又無有建設性嘅提議
咁同d廢老有咩分別？

當100毛可以玩改歌玩到上市
有料既都想自己起朵啦

望遠：大家要有批判性思考

其他ADMIN：無可能限制人哋言論自由

早排手機台有位巴打好熱心起咗個新壇，好似叫本登，好積極噉為各位時事台巴打推防五毛功能，可惜冇人領情，最終成個壇廢棄咗。

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

15. 大數據五毛評分系統 (時間未定) (難易度 10/10)
(根據大數據去算出五毛指數, 將顯示於帳戶名稱旁邊, 用家可自行設定自動隱藏所有五毛指數x以上既主題及回覆)

就係想講呢樣嘢
改得好嘅自然想自己搞
改得差嘅會畀人屌/冇人理而收皮
喺三登嘅二次創作自然會減少
再加埋而家用電腦嘅時間又會畀以前少

佢低估咗寫forum嘅難度，定純粹想攞下手感，真係冇人知

以前就係

仲係叫緊人走，邊個係廢老心照啦
我自己就兩邊走，彈出又彈入

個個科林都有佢特色，有好有唔好，噉你批評高登有唔好就得，我批評連登都有唔好就要叫我返去 ？

我冇提出建議？係你冇爬哂文咋話
我提出嘅意見同建議包括：

1. 有人話唔應該太執著高登文化，嚟緊將會越來越少人知咩嚟

- 堅持同認同高登文化價值好冇建設性？

2. 有人重申高登多人嗰時都好低汁

- 呢條問題好冇建設性？

3. 有人話仲講乜嘢高唔高質，連登多人過高登，高登得班怨婦喺度唱連登

- 理性討論、叫人唔應該一刀切顧住捉五毛好冇建設性？

嗰位巴打真係超有心機，可惜個POST推咗好耐都冇乜人理，仲越嚟越少人幫推

點講好呢，我冇你諗得咁正面，我始終覺得佢其實佢冇認真諗過點做

唔好講到屌佢洗版/同佢對罵就一定係衰人，屌佢嘅五毛係有，但係請你唔好老屈埋其他人

而上面紅字就正如望遠曾經講過最重要係一個人要有批判性思考，而唔係人哋話係就係。

btw 捉五毛、出五毛LIST我無論喺高登定連登都捉過，仲做得有心機過關囝，但係之後我都放棄咗

捉嚟哂氣，回歸理性討論/無視好過瘋狂CAP圖COPY LINK捉嚟捉去互屌，完全無意義

P.S. 呢度純綷講緊我自己對捉五毛睇法，唔係話要干預你哋關囝嗰team嘅做法

以前大家一齊屌早洩
HKG+單野大部份高登仔過檔

垃圾joe知自己柒先開始理下民意 搞下個app
依家唔知做乜鳩 全部變哂愛joe力 好撚憎呢邊
成日屌呢邊抄登 原來自己先係抄登

家下兩邊都係鬥抄大家，不過望落連登原創功能係多咗 (如：完全封鎖)

高登最近個新網頁版成功抄考連登完全封鎖功能

佢當年心裡面有團火，我感受到嘅，只不過各位巴打都好冷漠

嗰個POST推極都沉，試問如果係你仲邊有心機搞落去...

睇嚟大家都好愛連登，欣然接受論壇不足之處

佢完全係代表咗香港典型廢老思想 夠離地 夠無恥
唔好講到連登咁遠 女夜鬼BAN人就唔講
膠登年代就咁喺高登留句去膠登已經BAN得
我去巴哈講遊戲基地都唔會BAN
個壇用自由個賣點但係搞埋呢啲手段
仲要有香港人拜佢 屌佢老母港豬呢個朵絕對係值得擁有
其他咩嘢個壇有幾慢UI柒廣告有聲乜乜物物我就唔撚提啦

我想講嘅係唔係應該去崇拜一個人或者一個壇
而係要講返件事本質 值唔值得人撐
如果連狗到一日同高登隻林狗一樣搞埋呢啲老土嘢
一樣應該要俾人反枱 只係反咗枱都唔應該返高登
依家高登就係得返班留喺過去嘅老屎忽喺度攬住個爛鳩icon過世
唔會同你講事實本質 事實本質就係林祖瞬咁嘅處理手法早就應該落台

唔好話讚邊個 唔係連狗搞壇咁嘅嘢
班高登仔到今日都唔會見到林狗封道歉信呀

憤青logic
佢做好事 咩規矩都唔需要跟

例 掟轉襲警應該無罪釋放
周街洗版大家應該多謝佢

有冇咩方法可以令到連登仔有批判性思考？識得自己分析同判斷問題？而唔係靠人指指點點話係就係？

你講嗰啲已經係社會問題多過討論區問題
事實上高登後期討論變質已經係社會問題多過討論區問題
但係同一時候林狗又開咩SMS注冊 再次證明佢幾撚離地
佢可能見到高登啲討論質素跌WATT, 又少咗高質人士討論
就一廂情願認為係因為少人 少人就係因為冇人再用ISP
所以咪開SMS囉

事實13年打後就係五毛亂港高峰期
佢再學埋港共政權啲閪嘢每日引啲新移民入去
又冇做好配套 個壇愈嚟愈慢 啲質素愈嚟愈差 五毛愈嚟愈多
仲要開撚咗年幾先後知後覺話
唉吔 原來咁開會好多廣告AC同分身 搞爛咗個壇添 sorly lor

至於我開頭講嘅社會問題
你話要啲人有判斷力同獨立思考 sorry 冇可能
你唔會喺一個論壇就解決到咁根部嘅社會問題
有料嘅人係仍然有 不過相對愈嚟愈少

因為呢個係社會問題 香港社會同育局限咗而家年輕一代就係冇空間去做判斷同獨立思考
你獨立思考吓高鐵造價 係唔合理地貴 係送錢俾人洗
係有官商鈎結 係有圍標 你獨立思考完又點
人哋elon musk用緊同樣價錢 射撚埋個太空站上太空都仲得 你仲喺度玩緊鐵路
你判斷完 思考完都係改變唔到現實 三次四次你就會放棄

所以討論質素跌WATT 係唔應該入連登/高登數
但係高登作為舊壇 冇諗過就放哂啲SMS會員入嚟
啲社會問題就會直接反映哂喺高登連登
所以高登討論質素差+俾五毛入侵搞到摺埋間接都係林祖瞬自食其果

我覺得你幾有趣，同你唔同睇法就等於攬連登
乜喺你邏輯呢度低質就等於嗰邊高質喇咩
我覺得高登而家嘅user冇你講到咁高質，所以啲人先寧願喺度同啲低質用戶嘈都唔返去
我覺得呢度唔係冇正常會員(以舊登標準)，而係佢哋嘅post都冇乜人理，甚至係懶得開post
重有另一樣嘢，就係講/提高登文化嘅力度不足
有好多舊登過嚟嘅都忽略咗呢度其實有好多冇乜，甚至冇接觸高登文化嘅人
唔係可以再好似以前噉等人哋去主動搵呢樣嘢有啲咩意思，而係你哋去話畀人知呢樣嘢有啲咩意思
不過講真，高登其實都係一代人嘅回憶，唔係嗰個年代嘅人你要佢哋硬食真係冇咩意思，無謂強求。

連登係一個催化劑，將啲積積埋埋嘅問題一次過爆出嚟

或者我講清楚少少
如果啲人另外開post屌關愛坐巴打 我無意見 畢竟佢嘅做法係有影響到討論
但有啲喺個post入面屌佢阻住討論 你屌完佢 佢又覆返你 咁咪更加阻住討論
所以我先話係五毛 （或者係堆做野唔諗後果嘅on9仔）
再加上如果關愛座巴打唔回嘴的話
一個五毛最多一個追擊reply加幾個五毛反擊reply
關心嘅人 可以知道邊個係五毛
唔關心嘅人 咪當碌幾個廣告

咁都有得賴

高登已經係守舊，過氣既代名詞
同亞視same case, 無得救

on9, 要舊買先有，我嗰陣即刻買 用嗰個number係唔得

其實舊登好多女…嗰陣網聚識到好多，其中一個差d做咗條女，有一個真係做咗，但唔係喺高登識，係後尾先知佢有上開

唔理係草泥馬搞死高登
定lihkg分化高登搞成咁
我只係知道屬於高登既黃金年代過去左
lihkg永遠去唔到十年前高登個地位
依家高登更加無可能
果陣高登既惡搞主導哂成個香港網絡
巴士呀叔就係好例子。。

我屹立不倒

你指嘅嗰陣係連囝一話推android邀請碼嗰陣？

我講緊推咗iOS 邀請碼而仲未推android 邀請碼嗰段時間

少左人都有好處，topic 好睇啲
唔似呢度，間唔中有好 post 都被啲悶 topic 推低哂

我只係鄧新登admin唔抵，唔係話想非黑即白

你呢個reply同點解啲人唔去新登、冷待新登admin、忽視人哋嘅努力好似冇咩關係...

香討呢噉？五毛極權集中地喎

因為佢唔知道 會員=一個論壇 嘅核心
呢個小學雞都識嘅道理

都唔知為乜要忍佢
嗰陣上高登真係會自我審查 好驚比人bam
講句嘢都就住就住 又驚中雷死
呢邊真係貼bam圖都唔會bam
嗰邊就好似bam人為樂咁 又成日搞白色恐怖eg 613 1029 1125
呢邊我成日屌連囝同其他admin 但都唔會有事 而且完全冇種恐懼成日形住被bam 可以暢所欲言
呢邊係衰在小學雞當道 講d嘢考古/別樹一格d都會比班小學雞追屌 話你扮老屎忽/懶獨到
但都係會員之間嘅問題 呢邊當初吸人就都冇辦法 小學雞都要拉埋上嚟 冇理由依家bam晒㗎
同時呢邊亦好多精神病患者 eg肥屍, 芝麻街 因為連囝太寬鬆而煩死 用full block叫做解決咗一半啦
總之so far唔見有咩大嘅管治失當/關公危機
出咩大事都算反應得快
但出小事就永遠唔理
嗰邊管治比20分 呢邊70分啦
嗰邊撐到咁耐真係靠高登呢個牌頭 當佢臭晒/比人唾棄就等於nothing
偏偏條傻鳩就唔明呢個道理 成日j歷史/以為自己仲好把炮
根本冇咗呢個牌頭你就什麼都不是
app又廢網又廢ser又廢
最慘嘅係成個壇都係熱狗/打手
熱狗=香港四大cancer之一
養佢哋咁耐 想唔執都難
d慣性收視已經轉晒會 好難再返返去

btw其實舊登精神病人都多 eg尹ching, 裝家姐沖涼，洪飛凡
其實又差唔多 所以呢樣嘢就打和啦

其實內地點會唔監控舊登
我覺得舊登已經俾人買起咗
用戶資料已經俾人攞咗
阿joe 都係普通人, 點會敢反抗
咪個個月袋d 月薪管理費
另一方面唔再更新, 趕走d 人, 減低自己內疚感
舊登明顯少好多人, 如果阿joe 未賣點會唔肉赤
整個好d 又唔係真係咁難
所以我都接受咗阿joe 好意, 無上舊登

內地係共產中文！！！係中國啊！！！

依樣真 由暑假開始d熱狗已經發哂癲係咁係高登post洗版
輸左就屌票屌足成半年有多
林早洩又唔bam洪狗 搞到風氣愈黎愈差

簡單啲，牙祖只係佔高登股權當中25%。

股權分佈

高登網於2010年的股權分佈為：

科域盈創有限公司（75%）
鄧倩雯（22%）
柳宇澄（22%）
黃志生（22%）
葉泰萊（19%）
葉蕤生（15%）
意念方案有限公司（25%）
林祖舜（100%）[4]

叫開支那

熱狗輸嗰期最發癲 過兩個月新登就開台
個交接期算係幾靚
呢邊咁成功 熱狗可能佔1/3
另外1/3係管理廢 (熱狗當道都係管理廢嘅一種 但嚴重到要獨立拉出嚟講就知幾大問題)
1/3係app同配套廢
嗰陣班友真係好撚誇張 同五毛攻yahoo/香土嘅攻勢有得比 都唔知佢去邊度搵咁多人做打手 奇就奇在新壇一開 嗰班打手一隻都冇過到嚟 得返d好零碎嘅fans
熱狗支持聲音=0 而嗰陣仲未同碌撚反面
可想言知舊登有幾恐怖

乜撚野黎？

屌，不思進取，完全封鎖只係以前既封鎖改良版
高登唔係諗點樣超越連登，而係諗點樣追上連登就算
明明整個真單機block 人功能已經可以完全屌打連登

特登上高登睇都唔見咩高質post

連登多小學雞
一講深嘅嘢就露晒底
但他朝可能應該有小部份會成材

啱啱楚原post先俾01班契弟偷文,連登無高質POST
人多自然多膠人,多元討論總好過圍爐取暖,真係唔啱聽咪block左佢
依家有得block埋右,好辛苦你咩

高登係高汁過連登，但隻app真係差d
就好似tvb 出垃圾劇都一定最多人睇，用開+內容量多就冇乜人理質素了

阿joe要賣幾多晚屎忽先可以補償老闆？

廣告大塊到

我想知2018年嘅高登有幾高質呀
有例子未

仲整嘅話 你估個壇仲有冇人?
比你呢挺傻鳩做管理真係死得人多

問題唔係論壇人多就好，而家連登實在太多90、00後小朋友，睇出面d post正負評比例就知，而家仲開始有班90後扮老屎忽笑00後，好難唔覺嘔心
其實連登同香港而家環境類似，愈紅就愈多低端小朋友上，但係人多咗論壇發展唔會好咗

早排叫牙連開個vip台佢都唔理人

高登我睇唔出高質到去邊
你而家去睇下人地個熱門有幾多小圈子先啦
頭三個post都係賭波圈

根本唔係邊個論壇低質高質
係大部分網民都變左質
個世界變左啦

回家了

連登開之前咪又係多小學雞多5P 一早淪陷咗好耐
係連登開咗 班友過哂黎先顯得果邊相對高質

呢到多好多00後cd-rom上嚟開ac
而當中唔少都好低汁
帶埋5p、mk嗰套入嚟

佢地有isp都無計嫁
讀U又有 中學都會有

我哋唔夠齊心反mk同5p

近排仲發覺少咗人屌

捉人用5p字
「甘」「吾」呢類字會比人負皮同屌返轉頭
同埋愈黎愈少人出聲屌呢樣真

加埋班假膠係咁玩5p字

話鳩佢個apps廢就即bam
想返都返唔到

上面最後午餐巴打話未見過有人會屌返我哋轉頭

叫我哋摷返呢啲post上嚟至信

joe

信唔信就由佢啦 大家目標一致就得

講開又講 連登愈黎愈多借刀post

就咁post條友標籤佢狗公 又無對話圖又無證據就幾百個正評

唔少人重留言幫手屌

真係痴撚線

前排返過下去 但見到洪非凡呢條撚屌仲有人理就已經廢事返去
個時因為洪非凡班五毛煩到上小左好多高登

老實大家都算食過高登奶水大，高登有能收過你地一豪子呀？呢家高登唔掂洗唔洗雪中送屎咁仆街？

舊時高登邊有咁多呢啲post

歸根究底都係新會員（一部份）搞事

而我哋又唔夠團結擊退呢啲外來劣質文化

啲人反而仲好似想迎合同接受佢哋噉

網頁版咁多廣告,特別係頭頂大大塊,背後又有fevaworks
邊洗收

依家嗰邊都有完全封鎖

我係專登黎連登睇小學雞嘅（娛樂性豐富）

ban 9我account, 返去,不了

有人氣佢先有廣告收益
咪撚戇鳩

解咗你都唔會敢堂堂正正用返原本個名啦
實俾成班友仔屌你25

要兩邊走一係改名一係直頭開新ac

成年冇返去

個例子其實唔關事，你宜家上一頁唔駛reload呢個技術叫single page application，係呢幾年先hit
design高登果陣根本冇呢個option揀

講經咩 佢有尊重會員就唔會搞成咁
個垃圾咗咁多年唔改善
不停咁耗會員既耐性
如果唔係點解會有plus呢類第三者apps出現

好喇 當發現高登開始收皮先黎搞 為時已晚啦

搞笑既係
之前勁多炸彈post 又話殺喱個果個
但連登開左一段時間都冇
之前話joe 因為官司 用左好錢
但連登竟然乜事都冇
究竟係開post既驚左
定連登好彩

我意思唔係佢要 load 過成個 page，而係個 post list 要 load 過好

以前用 server side render 返而冇事

舊高登=sfc，新高登=n64，連登=playstation1

你屌5p就得
我屌五毛就唔得
戇撚柒鳩

連囝好似講過連登開壇七日已經開始要收律師信

你買中資就得
我用QR Code就唔得
戇撚柒鳩

你係撐支付寶呀柒頭

幾時有撐過
on9

——

各位巴絲，關囝連QR Code 同支付寶都未分得清就學人反，無料扮四條
靠呢啲人捉五毛？

做咩又拉咗去中資同QR code到

佢根本亂屈人五毛

無廣告就零收入，高登討論區食屎呀？

無問題
只不過'炒登'賣廣告佢賣廣告
佢特別大塊又多咁姐

咁咪變左自己抄自己

有一次搭東鐵果時見到有個後生仔上緊連登，跟住聽電話係用普通話講野真係唔知連登入面有幾撚多人係新移民...

哦哦，原來關囝入咗嚟，唔怪得突然間講咗去中資到

上下就知高登同連登既質素都係差唔多，無話邊個好的，都係咁垃圾

膠登已被遺忘

咁講普通話又唔一定蝗嘅
可能個電話係需要用普通話姐

但好似唔係佢講先

老老豆豆依架連登究竟有幾多會員？

我知

方丈太小器先有今日

當年直頭係屌都費事屌，屌極都係唔改善

始終都係娘家
做野唔洗咁盡

佢屹立不倒呀

真係笑死人

事實上前端有用https嘅話，前端加密個密碼都唔會有咩用，主要係要後端加密，睇吓連登前端都係用plain text傳送

但係如果用keep alive，應該唔使再load過，不過班人可能唔知有呢樣嘢嘅存在

呢到都可以去到20頁，高登...唉

你身在曹營心在漢？

又會咁關心高登

牙祖實會好欣慰

只係覺得以前身為香港討論區嘅龍頭焦點，淪落到如此下場，覺得有啲感慨啫

家下個龍頭焦點轉咗嚟連登唔好咩

又無話好唔好嘅，只係時代要轉變都無辦法，就好似以前玩game boy PSP咁，時代一轉就無乜人再玩，再玩返嘅只係少數人，只能夠懷緬過去，個人覺得連登喺未來都只會變成咁 ，時代嘅轉變真係殘酷，但如果唔轉變又唔會有進步，我不禁倒抽一口涼氣

總之條冚家剷一日係度
一日都唔會返去
要我返去奶袋底
惘撚想

我們只能無奈地承受著

咁誇張

講起上黎高登係咪熄哂燈???我完全上唔到

因為我哋無辦法留住時間，時間只會慢慢流逝，這時悲哀還是歡喜呢？

好似又係喎，估唔到會搞成咁添

條撚樣做個所謂 ceo 有邊一樣做岩野

搞台主制 - 最撚毒既管理方法，用 user 去 管 user，咁做只有一個原因 - 懶

女夜鬼

鳩 Bam

我點解留係度，我覺得舒服，最接近肥 V管理方法，我又唔洗奶袋底，宜家情况只係以前既小學雞屌緊宜家呢邊既小學雞

總之條撚樣一日做 admin
一日都唔撚洗旨意我返去

關心多啲連登內務好過，高登間唔中上陣就算，唔需要太過著緊人哋人流點點點

高登沉沒了

五毛都過晒呢頭

無眼睇了

覺得悶嘅話可以上住膠登先

metoo，你唔講都唔知，睇黎玩完

愛回家了？

高登係硬件唔掂,管理果堆食屎
連登係軟件唔掂,管理果堆紅底,又成堆5毛

總結:2舊都係屎

膠登呢噉？

人果然係鐘意神化舊野

開壇嗰陣有㗎
見果咪畀啲假膠屌返轉頭

佢都應該後悔，以前明明係網絡龍頭，可惜以前網絡賺錢能力有限，近呢幾年個個搞網上行銷發達，高登就食唔到

其實膠登而家都仲ok 嘅
起碼無咩5毛打手，
又無小學雞
氣氛幾好
不過admin 就長期潛水

終於有人認同膠登

小圈子

自己攞黎
當初肯搞好個ser同個apps就唔會比li同plus仔萌芽

其實阿Joe一早高薪請連仔幫佢手寫好個app咪乜事都無囉，反正連仔嗰時都係賺廣告同VIP啫
點知阿Joe反而唔抵得個個都用連仔個app，而唔用佢個app，之後重block9埋人哋，明知咁多人用都知佢個app唔掂啲人先會轉去用人哋嗰個啦，但自己重不自量力，不知悔改，走去block人，啲人就緊係唔like佢個做法同動作啦，歸根究底都係佢內心嘅小器方丈作怪

高登

不了

高登已out

所以屌佢典型離地老屎忽係冇撚話錯佢

高登= 70-90後

連登= 90-10後

咁你又乜野後

9

連登=以前既3男2女

廢老先上高登

貪心的小狗

網路黑社會比人吹奏高質

仲有足球

連登永遠取代唔到高登，因為d人永遠都係講「高登文化」，而唔係連登文化

一個討論區可以分20條link
真係世界級

根本就同一班友，邊面多人去邊面

呢個關撚佢事，網典自從改到亂七八糟已經少左人寫 同埋人氣低落

咪賴得就賴

高登邊有咁多新會員可以連潮文都俾人撚到一扑一碌...

手機台變左小米台

行 windows 再 行 aspx 想快都難

屌既然d人講到高登幾高質咪返去囉
但你地唔好唔記得當初高登點對你地
例牌夜晚上網慢
鐘意就bam帳號...
我地有幾多人多次請願都唔比解帳號...
唔該咪撚再po高登資訊...真係好撚煩...想返去咪返去囉...沒人阻你地
有lihkg 所以大家先都仲傾到計

真

想睇高質野就唔會上高登連登呢d討論區啦好無

唔係改下圖 改下歌詞 作下on9文就係高質啊麻

唔識請designer改介面，JOE真係守舊

唔一定要留死一個科林
可以三邊走（高、連、膠）

噉你有咩好推介？

得閒反5p唔反蝗語
你班友真好嘢 5p字就狙擊幾個po
蝗語就理都唔撚理

有個post 有蝗語（title 有「公交」兩個字），我有份屌，我個留言仲有17個正皮，但係屌就得兩三個（計埋我）。

無論5p字、殘體字定蝗語我都會屌，喺過去我個捉5p同蝗蟲list已經證實咗呢點。

agger！連登只係娛樂 笑一笑算了

幫手撚下班質量狗ok?

你自己睇下

好彩玫瑰園計劃係97前動工

LIHKG @ Android

我狙擊蝗語 質量 食咗幾多負皮
用蝗語條友仲屈我off topic
我入去捉蝗語又冇話討論 就比人係咁屌
你話邊樣嚴重d
5p字根本係一種獨有粵語文體 你可以話係錯別字 但起碼正常人係分別 吾/唔，岩/啱
但蝗語就真係好難講
條友甚至唔知質量係蝗語

如果你真係有心反蝗語，唔該入呢個post
屌柒嗰位質量狗

📴囝 我已經撻咗你朵 希望你過去幫拖
依家d蝗語狗真係好撚惡 用蝗語仲大大聲

好彩玫瑰園計劃係97前動工

LIHKG @ Android

📴囝睇下嗰個post嘅第一頁
#6條友 打句質量 除我之外完全冇人屌
仲要379正皮 6負皮
你係有心反蝗語就睇緊d
我對呢d支那狗真係無能為力
邊有咁多時間上網

我對呢d支那狗真係無能為力
邊有咁多時間上網

me too，我都唔屌得幾多，最緊要都係要大家團結對抗劣質文化，而唔係將個波推俾我就算...

自選台tick走波台會感覺高質返d
雖然係掩耳盜鈴

我已經屌咗好耐，如果你肯幫下手咪幫囉

所以我嘅疑問就係
與其將d精神放落捉5p
不如全副心戰捉蝗語
因為蝗語係三者之中最危險
同時亦都係最少人關注

你依啲炮都唔知中唔中到人添
噉都有得自我感覺良好
中學acc都開到啦
唔好講話香港大把人都入到大專（要入大專）
自己出嚟住又要申請上網
都唔明你依個派ac係咩智商嚟

高登唔見人走都唔識改

咪係，講到好難申請咁

個陣高登幾十蚊個ac，加埋sms

netvigator ，hku無限改id賣ac🤭🤭

無意冒犯，純粹討論，hkbn ac有冇得無限改id，如果得嘅話係咪可以配合網上一大堆hkid gen tool無限gen hkid頭四位嚟開LIHKG ac？

冇

牙祖

入面全撚部都係牙joe fanclub/隻狗
好耐之前我入去批評高登到底衰起乜(之後我都少上)，佢哋已經起晒鋼話你係連登派嚟既打手
有咩辦法唔趕客，牙joe都多得呢班人倒米

高汁根本就係過咗連登後ff出嚟(正所謂隔離飯香)
真係重度高登用家都知咩事啦，高佢老母咩高

要高質去睇學術期刊啦扮撚哂野

㩒入去碌左幾下
好無聊

正解

power off懶中立叫人返舊登都唔係第一次
三色貓未bam前都聲稱自己雙修連高兩登㗎

叫佢搵幾個高登高質post同連登比較睇下
連登係差過以前高登
但而家高登重衰過而家連登

成班熱狗阻人睇時事
吹水台點F5都係得洪狗 雨狗
on9 咁都叫高質

撐留高登既冇一個敢覆我
繼續返去奶袋底啦

而家唔係唔滿意就走嘅問題喎
兩個討論區,一邊高質啲一邊低質啲
咁都唔走去上高質果邊仲唔係你問題
個switching cost仲要係0
真係唔知你留係道做乜

個時HKG+個app好明顯好用過高登個官方app,點解高登唔能買左佢？

幾時都話佔中搞死高登 14後憤青入侵 去到16選舉變左罵戰狗竇 無晒討論空間
黎到呢度仲顛 咩topic結論都會去中國垃圾同對面收錢

不過唔入cc台2邊都好多正常人既

除咗颱風post係會兩邊追之外嘅話
嗰邊真係無嘢值得睇

點解一定要留死一個論壇
三邊走有咩問題
甚至四海為家又有咩問題

高質啲唔代表絕對冇低質post
低質啲唔代表絕對冇高質post
所以四圍走好平常

牙祖有講，你爬返文

點睇撐四圍走嘅人
咩壇幾乎都有高質post
擴闊眼界唔係壞事

呢個Po仲熱烈過高登

10年前咪又係08小隊

喺高登討論連登 post 係咩玩法